[機場]我諗到句好勁嘅文宣slogan比外國人睇

HK Police RIP HER EYE Yesterday with a HEAD SHOT

如果背景係果個女仔訓係地下果幅圖會更加勁

推到比文宣睇到

返緊工出唔到黎，今晚會到機場